阿朗追咗咁多年,終於有機會同阿梅同級

睇埋下年世界盃分勝負

搵我？

你返火星啦
地球好危險